[農夫L] 11月等錢駛演唱會

旺角麥花臣

等咗你7年喇終於開show
有冇同好

幾時開售

好撚正

有邊個開既演唱會名可以咁直白

未有消息喎 應該就快啦
580 480

lm

留名先 一定睇

LM
想知幾時開賣

LM 實買

Lm

15號公開發售 有無人一齊去!

諗緊去邊日好

4場想去起碼2場 唔知買唔買到飛呢

有無座位表

唔通要自己一個去睇？

我都想去未諗到睇邊場

一個人睇無問題呀我應該都一個人去

LM

我都決定自己去

已內部認購

溫馨提示：如果就到最好睇13/11果場

麥花臣都賣五舊水張飛
佢地兩個好似真係好等錢洗

btw 照去

有勁量級特別嘉賓?

港姐校長 定係 睇掌睇掌睇相？

點樣內部認購
我重15特登放假去買

其實出左時間未？中午定夜晚？

有無組團

去去去去硬

要入fanclub做member ga, 睇佢facebook page

Fd 搭fd 幫手

趕唔切做啦🤧

Joinjoinjoin🤤

15號10點開售

我應該揀12號嗰場

好想睇

其實洗唔洗搶飛？

我都想知朝早返工怕遲左買

冇FD陪
好冇自己買一張去

JOIN啦 身邊冇FD岩

有無人有座位表可以睇下

我都無fd陪聽日自己買算

第一次自己一個去睇演唱會

我第一次睇演唱會…

冇信用卡點買

身邊啲對農夫有少少興趣嘅朋友見到賣成五舊水張飛都話唔值
依家得翻自已一個

其實真係算貴 碟都買到幾張
我係諗買480定580
利申 學生哥

組團個D
開TG谷好唔好

又係自己一個

我地好多人一個人去

以前同同學講偶像係農夫真係冇咩人明白

有無得組團 想去但一個人去好怪

係以前講親農夫都無乜人識，依家就算識農夫，多數fd都只識做mc嘅農夫而無聽過佢地嘅歌

聽朝就開售，依家組團都未必揾到人

我都想組團 廿歲巴

[url
希望有個差唔多年紀既巴絲一齊去 唔想支公聽啊

我都廿歲

睇下有無開開谷啦

我都想知唔洗嘅話就可以夜小小先買

多人可以開谷

成個post都係自己一個去

利申 我都係

中意農夫=冇人欣賞=毒撚=一丁友去

表示我都一個人去,驚咩wor

一支公here

推

希望買到首場

成個post嘅巴打差唔多都係一個人去
利申: 自己去

想睇12號星期日會方便啲

真係成個post都一支公去

有冇人要幫手買 係通利掛緊第一
純幫手買 唔額外收你錢

一個人想睇

有冇人同你一齊排

兩個

諗緊今晚買會唔會無乜位

咁應該網上買都無乜危機

點解會咁少人

都唔知等陣cityline駛唔駛搶飛
定係無人睇

開成4場希望唔好咁吉

我都覺得4場好多

我會喺cityline度買飛
知唔知邊度有得睇演唱會坐位平面圖

其實我都好後悔咁早黎排隊

幾點到呀
排第一唔緊要啦

cityline 開始死死地

想搵你幫不過又驚買到重複

咁快？？

頭先F5 左幾下都要重試

基本上你搵佢買你自己都唔洗買

我等陣仲要係用手機上咁咪出事？

趕緊返公司買 希望陣間唔好down server啦

公司兩部電腦READY

Cityline入唔到link

好緊張一定要買到
唔會貢獻黃牛

8半

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。
洗唔洗快成咁

應該無黃牛掛…

入唔到cityline

我都係 仲refresh 緊

我買尾場 $580
有意巴絲直接tg 我

其他場/ 價錢唔幫了 驚阻住後面

same

入唔到

10點啦仲未入到

cls 想要頭場3張係咪冇可能

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

出左去入唔返

求幫買頭場480 4張 cityline死左

你老尾

垃圾網

求頭場580 3張

求11號 480 2張

有冇人買到呀

想買尾場啊

馬拉松起碼有得排

已買星期六580

有冇人cityline買到

絲打好好人 我愛你

點買

我

求2張首場580

啱啱買左

cityline

我都叫緊絲打幫手自己入唔到cityline

有冇人入到幫幫手

絲打

其實好多飛 咁耐都未賣哂
揀左好耐位

根本係個網廢

入唔到呀 想搵人幫幫手

有咩方法可以入到

一入就入到

有冇人入到呀

買到

乜撚野小學

頭場580x2 已入手

求頭場580x3

求幫手買 頭場/第二場 480X4
tg: What6285
入唔到

仲係入唔到

有冇人入到可以搭單買多張尾場480

唔好撳佢個重試
出返去再入
我重重覆覆想買又唔買咁都出返去又入返去好幾次

麥花臣

去九展都好D丫

痾痾下屎入到

買到頭場580x2

10:01已入到去買左

買ed 2張480

想問Red-9係邊

求一張尾場$580

打完資料禁買個下時間到左 log out左
之後就入唔番

買到星期六2張480
都要係咁叫人買先買到
自己完全入唔到

坐邊

$580 尾場

仲未買到尾場

有無入到嘅巴打可以幫手買一張尾場580

排頭位絲打

邊個要幫手

11號 480 2張

完全入唔到個網

hi 10/11 480x4
tg: What6285
請你飲野

G行
本身禁到e

入到去揀場次 又即刻BUSY返
試左幾百次得十幾次入到
十幾次入面全部都係BUSY返 on99

連登有愛
頭位絲打

想睇但無人陪

仲有大把飛驚咩

邊個zone？

狂禁F5

啱啊 我都嚇親
然後見有咁多飛就開始心大心細

仲未入到

求助

搶到了

求11 11星期六 2張580 要靚位
幫女朋友搶 但入唔到

我又係G

想要尾場580*2

狂禁F5都入唔到

11月11冇乜飛啦，幫唔到大家

未睇過麥花臣 唔係好識睇佢個座位表 分別係咩zone?

12呢

首場580唔知仲有冇
冇卡一陣先去買

12最多飛剩

買到星期六580

想要$580

求4張 10號/11號 480

咁多人睇

尾場

有無480

求兩張580

跪求580兩張

手機入到電腦都未入到

580都得
tg: what6285

13號 尾場

Tg: on99fingfing

其實真係咁多人搶定係個網廢
f5左成25分鐘先買到

買錯了12號
2張580，有無人要
留tg

多人買你25分鐘會見到買晒
利申入唔到

個網入唔到搞到越引越多人入post

中間位

知唔知紅 d29 30 係邊個位

一陣睇睇下上連登相認

買左12號兩張 好多好前既都冇得買

入左半個鐘都入唔到

Same

有冇人有座位表？

用電話反而買到
頭場已入手

買左12號$480x2

終於買到尾場$580

跪求 11號兩張580

有無巴打尾場去？

農夫都已經搞到咁 kpop班友真係可以f5到佛誕

入唔到,想要13號 480飛x2

之前禁過bigbang都係半個鐘咋嘛
我到宜家都未入到去

根本就係個Server廢

都已經2017年個server仲係廢撚到咁

根本無一個online ticketing既server係唔廢

未試過搶飛搶左45分鐘都仲未搶到
最耐都係10分鐘

買左了 red-8 580x2

有無人知座位表 黃區係邊到

仲係買唔到...尾場會唔會無位嫁

岩呀 一入唔到就永世都入唔到
有d人入到既 就入幾次都好順咁入到
癡癡地

想問下尾場仲多唔多位

屌係呀

online 買真係f5到人都癲

我買左red-9 但完全唔知係邊

買多左尾場480x2有冇人要

入到有無人要幫

右邊

我
Tg: on99fingfing

有無13號 580*2啊

幫手。求2張飛

入到未

買多左12號2張580，原價有無人要

我就係嗰個入幾次都入到既仆街
不過真心 唔好撳佢個refresh/f5個page 要出返哂去重新入過 試多幾次就會入到

有

將軍澳通利無人排

幫 尾場 480x5

一張都夠嫁啦

一張定2張？

Tg左你

幾號

tg?

得番最尾行

有兩張尾場580
留tg

仲以為中間好彩第一行

買多左尾場480x2張
原價要既留tg

13。tg:

買到兩場11/11 580

邊個zone會近啲？480黎講？

其他場呢？

入左成個鐘啦都入唔到,
已不停F5

想要尾場2張480$ 有冇人可以幫幫手

留tg
我有兩張

有無人買手買13號580*2

無諗過會有咁多人睇

有冇480x2
10/11號 12/13都得

我有尾場

去門市買到2張首場580

唔好f5 出返去再入 不斷重覆
總之唔好f5

我
hihihihihihihih555

我係出番去再入 但都係唔得

12號2張$580連位有冇人要？

不過每次買飛都要俾好多耐性係真

星期5 580x10，有興趣可以搵我

買多左尾場480連位 需要既搵我啦！

買到啦嗚呀媽🤧
有無人都自己一個睇13號？

有興趣 Tg: kl897520

有興趣 tg kl897520

買左一個鐘多啲終於買到

12號480想換頭場

買多左2張12號580
原價出讓

有冇巴打買多左兩張連位買唔到
Gg:

買多左2張12號$580 OO行 有興趣留tg 原價放

red 9 其實係邊到

仲要番工 又要偷偷入又要等

Cityline真係世界級垃圾

買多左2張11月10號580.有冇人有興趣？

求星期五/六 兩張
telegram:

我都係office偷偷入 真係好鬼煩

有無咁多人買多左

咁多巴打一個人睇13號你地買580？

想知坐red定yellow 會好啲 480的話

係呀
不如一齊

農夫演唱會都有炒嘅一日，好感動

朋友開頭話要 買左先放飛機

我都差d係 最後自己買左

係啊 580

Red 係條腰攰d yellow係咩都睇唔到

報告 仲有相當多單丁位 12號特別多飛 11號最少飛
頭尾場都仲有連位

仲有無人要幫手買

屌仲買左yellow

屌 我錢都比埋佢先話唔得 叫我搵人要
以後唔撚幫佢買飛呀

想知yellow 段 F行 10-14係咪閪位

早知岩先問你買啦

好想up 個坐位圖上黎 但唔識

而家周圍問緊有冇朋友要

我買完都唔知自己坐邊

尾場既話可幫你收一張

12號想換10號 480 2張

你咩日子 咩位置

買嗰時咪有得睇囉

買左2張 10號

有無得再睇

有無人要呀

我買嗰時最近已經係G 仲要唔係中間係左邊

大家都580你地坐邊？

其實點睇 red 9 F 行邊到黎

地面MM

12號 OO行

我NN

我要啊 TG我

有無人知blue-2 D行廿幾係大約咩位置？

red8係邊嫁 無睇到就買左

求4張 11/12號

求4張 11/12號
岩岩果個打錯tg 呢個先岩

可能坐前後

求2張連位 邊日都得

求2張580連位 邊日都得

你係MM幾多先？

唔喺度自爆啦

屌我都係自己去

邊日?

有無巴打放一張?

岩岩見到尾場dd 有一個位，你可以快啲入去試下買

地面PP

後你一行啵

成功了，尾場自己睇

完全估唔到啲飛去得咁快

頭場見

有冇人放飛啊
tg :

買左首場同男朋友睇

已經買咗兩張尾場
係唔係開咗tg?

本來仲諗住應該唔多人睇，夜晚買都未遲今朝一見到個post咁熱鬧，即刻撞返十幾分鐘入cityline買

PP 算唔算正面 見有尾場飛就9衝左先

跪求兩張580連位

頭尾場已買

我見一開波就好多人買 自己又冇卡又未夠鐘落堂
十點半一落堂就狗衝去買飛 點知去到揀好位先話唔收EPS又冇得hold飛 好彩附近有ATM速戰速決先買到

張圖好似見過

Fb

買多左2張10號580飛
$608/1

唔係香港想問下而家咩情況
賣晒定係仲有大把飛

直線自爆

得返單丁位 冇連位

求10號或者12號2位連位
480 580 都得

10/11/2017
$580門票 HH行
求換
11/11/2017 或 12/11/2017 門票

TG：

準備加場呀喂

咁快加埸

有兩張13號尾場580飛
有意留tg

買左頭場

唔撚係掛

唔係掛

買左頭場尾場

係咪已賣晒 ?

真係仲難禁過iphone

求兩張連位480 10號

有無多4張 12號？幫朋友搵

求2張 12號 580
tg:

求2張 12/13號

求3張11/11 stalls 可食小炒

求11/11 12/11 480/580 連位飛2或3張 有意請搵我開個價錢

我都㩒左半粒鐘 wanna one都冇佢咁撚難㩒

求兩張連位 任何日子

求四張第二場580/480
得返單丁位 最

等加場把啦

會嗎

smokingwilshere

推到佢加場

想問下有冇人有1張11號580既飛

加兩場！

原價放兩張連位 $580 10/11 星期五
有意tg: @tszkin1009

我場頭場變咗唔係頭場
最慘係頭尾都有買嘅人

係咪應該搶返個真尾場
買左13號架

買埋喇
陸永真係等錢駛

聽朝賣 睇多場

唔見個網有既

F5制已爛

唔係10點先賣咩?

唔係已經死ser?

十點未到已經入唔到

有冇電話撚等緊接電話

屌佢 尾場無左

應該係呢條 不過又死緊server orz

我入到去 但見唔到有新嗰兩場

好彩去門市買

頂應該門市先買到 多唔多人排？

可以幫買？

唔得閒去門市

宜家狗衝黎唔黎得切

Hi黎特

買左對到正一正既第三行

唉兩次都買唔到

網上買？

我坑口買得5嗰人排

上次合作完激嬲女朋友是咪有佢地電話? 打俾佢地留飛啦!

我已經番咗屋企 唔好意思

點會為呢啲事打畀佢哋

我見C君個fb都叫人留飛搵佢

係呀

禁爛個F5都無料到

係咪已經可以放棄?

點先買到

Me too

根本門市先買到 不枉我狗衝過去

diu 入唔到呀！！！！！

屌 好撚ON9啊

入l

是咪喪禁個F5?

你CC行?咩位

唔自爆啦

上網買到！ 雖然側邊位

其實仲有唔少位

係cityline個server太易冧

入到買唔到

位仲有, 但唔係咁靚

買左兩次

而家好易入到

今朝係通利買飛 十點鐘無人排以為自己睇錯日期
得一個女仔排門口 已買飛480蚊

打電話等左6分鐘成功買左

Q係咪好後

係

早知係咁買側邊好過

FF34會唔會好側好辛苦？

啱啱先記起今日賣加場飛
一㩒入個網就買到…坐側邊…
不過側邊都好近台

唉 買完之後d fd先話唔想睇 好撚仆街

你買左咩位呀？

巴打不如讓兩張俾我
加誠意金

求巴打讓兩張$580畀我

同求

係咪要 我有4張10號

巴打係咪有？留低telegram
想要兩張

仲有飛賣喎

4張10號580 有興趣就tg我

新歌

有冇巴打有10/11號飛

上次開show
我仲係中學生

放 10/11/2017 $580 2張
tg: lalakaka321

有事去唔到
放頭場09/11/2017 $580 2連位
坐頭三行正中間

巴打第幾行

有冇tg

B1122333

或換飛都得

有無巴絲打要 或者換其他日子

換10號, 有冇興趣?

tg: kkk178

我都係580, 2張不過係樓上位

有冇巴打買咗9號又想換飛?
2張580連位, 10/11 想換 9/11

tg: kkk178

thx

樓下位不了,sorry

有13號 480*2連位 想換14號 單張都得 一條友睇

收尾場480/580中間兩連位
tg: Kar98kgg

有冇巴打買咗9號又想換飛?
2張580連位, 10/11 想換 9/11

thx

求兩張連位

巴打放左未？加你唔到 你加我james1012

有無人知Red-9 G53係邊度嚟
完全唔識睇張座位表

淨間自己一丁友去睇

面家先睇到覆錯po

收任何一日 任何價錢 連位兩張 有意請tg

有開tg 谷？

再推

有冇巴打買咗9號又想換飛?
2張580連位, 10/11 想換 9/11

thx

有12號 $480 2連位
唔得閒想放返出去
原價連上網買手續價+郵費 $1011 2張
Tg:

尾場 red rowA $580連位
原價+上網買手續費
tg

放兩張9號580飛,地下LL行,有意TG@cartoon2000

有冇人放11號飛？

再推

推 或者有冇人要一張 一齊睇？

放13／11 ＄580兩張 藍區E行
有意留tg

可唔可以一齊睇

【搵人一齊睇 / 放飛】

睇農夫真係要大部份都識唱先夠投入，但現實中既friend都只係熟佢地d hit 歌

想睇下呢度有冇人有興趣一齊睇，或者我可以直接賣兩張...

TG: watchfama

只原價賣其中一場
11號480x2 / 13號580x2

P.S. 希望有睇得投入，識大部份歌既人一齊睇！

會睇13號果場 首首都識唱

不如睇埋11號啊

會唱17年華

收一張任何時間任何位置
自己睇
tg:

係咪已經有歌list啦, 其實呢排搵返佢地d歌, 原來咁多年我已經聽左咁多農夫既歌

買左頭場坐第四行

想睇
但太貴

想收一張飛anytime plsssss

有事做去唔到
放13／11 ＄580兩張 藍區
原價+網上手續費
有意 tg: ten_1010

遲左覆 當然可以！！
留tg 吧

個名好正

好似有兩個人都想要？
有興趣就tg 我啦
@suppermomentt

12號480連位2張想換9號/11號
Tlg:kyyx74

有無要11號？ 多咗一張

留tg

放兩張12號星期日$580連位

9號有野做去唔到580飛 一張或連位都得
唔想浪費左張飛希望有心人可以去睇

有無人14號TT行

收11兩張連位
Tg @abcd7689

有無人想要一張 11號？

換唔換飛？ 9號換10號
都係2張580
Tg:kkk178

放一/兩張連位

14號女朋友有事去唔到，
依家有兩張14號 580連位
段:red 行:b,
有冇手足買一張陪我睇
或者原價放哂兩張

原價放11號 580 兩張連位
段:red-8 行 座位:29 30
telegram: under66

有冇人自己去睇

放飛 (最多4連位)
10-13/11
原價$480 而家$400
原價$580 而家$475

TG : @Darkbeer

放飛 11/11 星期六
480
二連
tg:lihkden

要一張兩張都得

放三連 11/11 $480
可議價
tg

1張 $580 11/11
telegram: under999
其實係我買左兩張 但得自己一個去睇 多左1張出黎

放1張 $580 11/11
telegram: under999
其實係我買左兩張 但得自己一個去睇 多左1張出黎

有無單丁位比我去下咁

ching ，14/11 FF位 一張588 有冇興趣？？？

ching，有冇興趣夾份買

夾份不

交assignment 前一日 不了

放一張，14/11 ff行 $580 有冇人要

今晚單拖

想收11/12號 既2連位

巴打咩位

收1張 11/11

我 tg hotsz

tg hotszz
11/11 三連位 買2張都得
480飛可以平啲買

有冇人知10號有冇嘉賓

睇今晚
Blue-1 即係大約咩位置

有冇14號 雙連480放

勿相認

今晚

有無人今晚睇左
重新找到你真心好正
但完場嗰下真心呆左 心諗做乜勁

btw 提提各位巴打，買左之後幾場既飛既話就盡量早入場啦
越早越好 最好7點半就入到去
8點前有

今晚 好正

456 wing

重新找到你最尾

好撚正呀
成長三部曲聽到想喊

睇左個半鐘都諗點解無舉高隻手
原來擺左最尾唱…全晚都好正！

唔好吊我地癮

聽到24已經無憾

有無人放星期日三張連位
tg:

我今日入到場既時候既反應-> -> -> -> -> 點解我唔早啲入場

Btw 好想聽全新派台作品、娛樂圈殺人事件、粒粒皆辛苦、 答案有三個、撳錢 希望之後嗰幾日有

456wing 睇得出陸永佢都有啲感動

我大佬叫Do姐

全晚都好正 可惜我只係買到呢場

今晚好感動
請返嚟嗰啲hip hop友都好高質
（係跳舞第二條女唔多掂）
唔知C君講佢個ex嗰段係真定假
真嘅話佢個ex真係仆街過陳庭佳

唯一美中不足係冇粒粒皆辛苦

有冇今晚rundown?
佢地話過場場唔同歌

今晚好撚正
成長3部曲真係好中
子華神講得好好，農夫當自己 去講d道理比你聽，就係咁先夠到肉。
好多位都好正
Beatbox, d片，中間d tag, dj tommy, medley, 禁歌
今晚好開心

好彩自己早到 高質到爛

佢話聽晚可能係粒粒皆辛苦，但冇24
咁我寧願聽24

點估到佢地
其實我最遺憾係嘉賓冇麥玲玲

成場都好正
重新找到你同456wing嗰下真係好感動
聽咗佢地咁多年就比人笑足咁多年
但今晚見到咁多人都志同道合真係好開心
如果佢地有mon post好想同佢地講句
多謝你地嘅歌陪我走過中學大學嘅所有路
仲有你地隻手好大隻好暖

大獲，本來已經搵到人一齊睇，但13號突然有事

賣13號$580x1

有冇巴打收

另外收12/14號 prefer 14

TG: watchfama

聽日睇既朋友早d到，有talkshow，我自己希望聽粒粒皆辛苦多d可惜聽日先唱，最尾走個part，佢握手變唱多一兩首歌好過啦

好想快啲聽日睇首場

仲有無人放飛?

開左show會少d

我自己鍾意24多過粒粒皆辛苦
走嗰下我覺得幾有創意幾好笑吖其實 我buy啊

好正

巴打坐好前下 想知第幾行

有兩張14號580， 真心想睇但去唔到，有冇巴打接手..

有無唱偉大航道, 雙喜臨門?
重新找到你同偉大航道真係好正
下星期就去睇超期待

可以要一張 有冇人接另一張

telegram : @death185

我可以同你換或買呀

TG: watchfama

放14號兩張580 原價
買多左

聽晚我都有 有興趣？
不過要2-5點 沙田交收ok？

tg:

求 星期六 11號兩張
TG:SSRCruyff

好想睇但無錢睇

個演唱會幾點至幾點？

8點到10:30

成場都幾正, 係中間hyper 緊既時候突然間插隻17年華, 跟著又繼續要人即刻hyper 番, 有d 怪

Official 就8到10半，不過如果同頭場咁玩，你8點先入就會miss 咗好多

巴打我想要啊 留tg?

我就係8點先入，諗住一定未開波啦，點知

求兩張飛 任何日期
Tag: icebear123

見你地講完真係好想睇，但真係睇唔到
我諗住原價，手續費都唔要了
tg: Famasell

請問睇左既巴打們要幾點入到場
7:50?

今晚打算7半入 應該唔會錯過掛

等大家話我知幾點開始

大獲，本來已經搵到人一齊睇，但13號突然有事

賣13號$580x1 或 2 (另一張飛係絲打手上，我可幫手聯絡)

有冇巴打收

另外收14號

TG: watchfama

大家記得留意佢哋話練咗10年隻舞，知嘅人應該會笑到瞓底

推...

睇尾場 希望仲keep得住

星期日十二號
好想去睇
Tg : zwohs
高水
收兩連位飛

早排好hit

7:30 應該冇死，可以行去台前影相

收2張12號連位
Tg:

有無人放兩連 任何一日都得
tg:

已買到飛
PP位 今晚見

想問啲tee幾錢

今晚見

佢地唱呢d都唔洗點養聲掛

無入fans club 拎唔到d牌同螢光棒

280

有無人pp位

有無人放兩連 任何一日都得
tg:

萬分感激

求2張連位任何日子
TG:

想要14號 兩連位

依家先諗起冇唱翻工咁辛苦為咩

有粒粒皆辛苦 就無左24
今場用舉高隻手黎完結都幾好

有冇人拍左dodo同子華段片

粒粒皆辛苦有咖啡因公園

今場無24同阿遲
不過有粒粒皆辛苦已經好正
最後果度有d驚訝真係

今晚唔錯。最尾仲送行

我覺得咖啡因公園把聲霸道左
今晚覺得幾好睇 氣氛好好
鋪排有心思
hip hop 唔止rap 仲有跳舞
今晚hip hop ge 元素齊哂

係，好似變左佢主唱咁，有個位come晒陸永把聲

不過成晚都好正，heyo

24得前奏

一開始以為兩首都有咁正

送客果陣同C君講想聽24 佢話聽晚有

今晚仲見到KZ...仲以為有得聽我要打多支

想要星期日2張連位

有表現到咩 我分唔到佢地

應該黎睇咋

喺台下呀

今日7半開始排隊入到去兩個傻鳩坐喺睇住佢地化妝 成排人圍晒前面影相攞簽名

我都係前面搞左一大輪
點知張相影到柒左又無拎簽名
7點就係度等 頭幾個入場好正

開場同阿bob啲互動好正
Bob笑9陸永個頭好柒
C君即刻寸9返bob話幫佢set頭

好彩有聽巴打講早入場 唔係就無睇到個半個鐘吹水環節

走知我又狗衝去前面 意識到嘅時候前面已經一堆人 搞到要企喺個位到影啲低清相

佢係咪分幾批入 我7半等咗15分鐘先入得

日日都會有？咁係咪要7點3準備入場？
利申聽晚睇

放13/11 $580飛
原價+手續費
Telegram:

今日係地下blue zone右邊都幾前
附近d仔好似陪條女黎睇咁
又唔high又唔識唱 企起身又成碌木咁
唔知做乜9

好難聽首新歌，youtube comment 有人話set 1.25x, 真係好聽番好多

請問如果唔合照應該幾點入場可以聽佢地9up

忍唔住重溫戰鬥舞
配hi auntie真係笑到趴街

試下用靚耳筒 好聽好多

聽晚嘉賓有bakerie 佢地呀屌

乜水黎

今日唱rap along song嗰陣一望後面成陣燈海靚到癲 即刻唔執輸開埋一份
之後去嘅巴絲記得自動自覺 享受呢次表演

我係尾場14號 冇得睇佢地

大家要自動自覺開燈海呀 你一個人開 慢慢就會大家都開

冇靚耳筒呀...

本身underground rap team
近幾年開始愈來愈多人識
d rap有質素 之前出首歌叫dllm dis火炭麗琪班傻9
好想見到佢地

我一聽就覺得正 雖然我唔係fans

今日去睇 好似無乜人知佢地跳緊呢隻

有無人放兩連 12/14號
tg:

萬分感激

唔好意思
收11/11 一張咩位都得

我以為係台灣MP隻射箭舞

13 號有事去唔到，一要580 想換聽晚 / 12

急求兩張13號星期一既飛連位

當係俾自己既生日禮物
IG: ig.dsl1115

有無telegram?

有冇2張尾場既飛 好想睇

真係好正

其實我睇第一場都唔多人知，上面仲有人話幾年前好hit

有無人放兩連 12/14號
tg:

萬分感激

好想睇

求13.,14號兩連位
好想睇

求2張飛 星期日/一都得

星期日/一/二都得

求一張 13/11

請問係咪應該7點3排隊入場？

有無人可以summarize 個歌list出黎

尋晚有:
風山水起 日出而作 眠眠 農夫系

你老死 Hi Auntie 重新找到你

全民合拍 港男港女

好彩分手 問題兒童 返老還童

偉大航道 粒粒皆辛苦 十七年華

同伴 Rap along song 456wing
舉高隻手

已經盡量跟翻次序 唔知有冇漏

唔該巴打
好想聽寂莫是最無敵

我記得前面嗰part仲有學海無涯同跟隊唔該
不過我想聽新歌 who's the boss同翻工咁辛苦為咩

有無人放兩連位 12/14號
tg:

萬分感激

好想睇

Who’s the boss又係我最愛之一

有啊
pls
tg: dsl1115

有冇人無預佢加場，買尾場變咗尾二場

有無巴絲會放今晚兩張連位

星期日兩張連位 跪求 高過原價收
嗌救命 TG：zwohs

佢啲tee 幾錢除左tee. 仲有咩買

門口有冇人放飛

得tee 280蚊件 想有feel啲買螢光棒/手機開電筒

280 又好似貴左啲

佢地得一開波有表演衫，之後全程著嗰啲T

580 位

收一張 12 /14

屌件衫好似淘寶啲印字t

正

今場勁多人
有dodo姐

尋晚有子華

其實我想聽愛似陳冠希
而家聽返好似返左去中學咁

陸永2個女女今日有去

好好睇

嗚呀

仲以為要大合唱咩姑咩姑fire

首港女收港男皮好正
好撚正呀

今晚有咩人去睇？

Supper moment sunny 呀田 張繼聰 dodo姐 又南 6永老婆同兩個女

等尾場睇網上live算

坐袁澧林前面

angela有去

聽嫁咋下話？

應該有片睇

嗚呀好正
好難得睇演唱會成場都勁high

睇左
港女收港男皮

首歌好新
勁想知邊個女歌手

偽人 又叫人寫又唔敢接
Btw 係6號同快必唱

尋日嗰場佢話係6號同龜頭Bob唱架

我大佬係鄭裕玲呀

幾時到小肥唱

梁天琦呢

因為尋日龜頭Bob喺化妝時間上去笑佢地個頭柒

咁陸永個頭又真係

之後Bob比人噴啲Spary上佢個頭度幫佢set頭

cosplay 6號老母果位有冇上連登

收星期日一張自己去睇

可加小小手續費

好似天琦

睇左成晚都覺得係梁天琦黎
其實點解咁多人話佢似6號
邊忽似

似天琦多過似六號

臨尾送客果度見到佢有同人合照

其實人地戴個頭箍姐

我覺得好有創意

正到不得了
唔捨得
成功集到DJ Tommy郵
可惜Heyo早走左

我喺Ig見到

你地講到我想去睇多場

有無人知今場同之前果2場大唔大分別？
淨係睇左今晚..好撚正！！真係成長回憶黎

會唔會有14號一張

有冇人放 13 or 14 2張飛

有冇人有錄低Hi auntie，我上youtube都唔見

第一次睇show有人cos人老母

幾時 咩網

重新找到你正能到喊

我想知今晚唱456wing話dd姐係我大佬個下，dd姐有咩反應

有無人知班明星入場睇果陣會唔會一齊企起身 定會顧形象坐定定

JOOX

佢地先要扮最投入啊

咁多鏡頭影住點都要扮HIGH啦
佢地仲要POST IG

我大佬係鄭裕玲

無ac

我想問下舉高隻手係入面有無歌詞顯示架？我朋友唔太熟農夫我想佢個刻知道d詞意思。 好過我衣家搵俾佢叫佢聽定。

求單張14號飛，可加手續費，帶價PM

有提詞牌喺天花

我見既係，開場全部都企起身既，大家都投入，特別係謝生同又南，阿田都ok, 到中場都係keep 住坐，到最最最黎先企返起身

咁就好啦有歌詞會俾d唔太熟既人都可以投入到

但係你望左就望唔到農夫

Pish

收14號 兩連位飛

有14號兩連 尾場嚟
有無人可以用聽晚嘅兩連換？可以再傾
尾場一定正 巴打幫幫手！！

有冇人放 13 or 14 2張飛
TG:ck23w

c君 ig有dodo姐反應睇

Do姐勁開心

張生隔離係又南黎？

係咪每場七點幾都有台上化妝嗰part?

應該係表演環節之一

第一晚有冇攞嘉賓嚟講笑
我嗰晚有講00同阿sa

今晚有咩星去左睇

睇ig見到有洪狗同jw

有無巴絲打有聽晚13/11 兩張
tg:

不過等左咁多場都仲未見黃翠如黎

up 另加200蚊請巴打飲茶 有意tg！

細佬開show可能等尾場

收13號兩連兩張 有茶錢

聽再見fans聽到有啲感動

有無人知會大約幾點完

唉睇完第二場 而家想睇埋最後一場
好愛你地呀陸永c君 希望你地有mon post

我覺得有
有人話想知do姐聽完456wing嘅反應
佢地就有up ig

由細個聽佢地啲歌比人笑，到而家終於有返啲知名度真係好感觸 加油 真係要多謝dodo姐

農夫

有無人有hannaX ig

今晚除左洪永城同jw 仲有d咩星去左支持

今晚好正

Joey ivana

eric kwok

成個show都好正 好完整 high到

佢地好親民

係未個女 dancer ? 同求

上去唱愛 不愛我就正

有冇巴打有兩張13/14號門票可以放比我

收13/14飛 tg@tcy1008

Ali

收13號飛x2...

TG: watchfama

有Ali咩？

真係好正
下次又唔知要等幾多年

我見洪仔ig影到佢 不過ali睇黎同農夫冇咁fd 坐得好後下

Ali應該自己俾錢入黎？

HannaX

有無今晚一支公睇既巴打
氣氛咁好應該唔使自high 好期待

聽晚先睇
期待中

有冇人放14號一張

怕咩一個人睇

想要今晚兩張連位

尋晚睇完
氣氛超好
今晚繼續去支持

如果你地有mon post嘅話
粒粒同24淨係唱一首嘅話 我希望今晚係24
我仲好想聽阿遲

我中意粒粒多啲 知道第二場有嗰時開心到

有冇人放今晚一張飛

唔怕
如果隔離唔high我實扯埋佢一齊玩

有無人放兩張飛啊今晚

你開價

其實我星期6晚睇前面對情侶都唔太積極
條仔好似好害羞咁

收兩張飛 1314都得

有無人放今晚
TG: todayisgoodyoyoy

dhx912

JOOX Hong Kong

我地將會獨家現場直播《農夫等錢洗世界巡迴演唱會》旺角站尾場！

佢地又話唱17次十七年華

睇黎冇行了

最好幾點入場？

場外會唔會有人賣飛

係咪黃牛

就開場仲黃牛?
賣唔出佢蝕喎

我見到上網仲有黃牛

估唔到農夫都會炒得起

琴晚一支公去左睇 有d毒但仲自high到
琴晚即刻撲左兩張尾場再睇多轉

好想睇呀

一開頭冇諗咁爆 售賣第一日已經要搶

如果唔係冇錢都好想入場睇多次

真係要多謝大佬鄭裕玲

我覺得係農夫自己嘅努力同人氣
我坐頭十行附近啲人都識rap佢地啲歌

坐上面都勁好氣氛
場細細坐邊都勁high

喱個啱啊 場細真係好正

想要飛

其實首禁歌係咪本身真係諗住出

加上個個都等到頸都長晒 個場真係high到爆
聽日上網睇點都係差少少 因為個現場氣氛太正啦

有無巴打放聽晚飛兩張？

Please Tg me!!萬分感謝

一個人自high緊

無人舉燈

農夫等錢洗演唱會 14/11

480/580 2連位
跪求

今晚又有咩星去左睇

聽日入場 準備喊

聽日唱粒粒啦好無

有側田

嘉賓定觀眾

無嘉賓架 全部星都觀眾
仲有方大同

講明等錢洗
哪有budget請嘉賓

我覺得最無謂係請左一大堆唔識嘅人上去

下我覺得好正喎
Beatbox同啲舞

問題兒童連住偉大航道再連問題兒童
喊到失控

RX都還好真係有料 跳舞果幾個喺地下係咁轉，得前排睇到

高價收購明晚門票 一張

收聽晚2張 可加酒水茶錢

B girl

456永首歌好正

咁多場 今日呢場啲觀眾超high 好正

後悔無買多場飛

好想睇多場

後悔放左飛.........

岩岩畢業第一次聽456wing
原來已經10年前

6wing讀白果part 講細路佬夢想變大人
但大人既夢想其實好想變返細路 差d喊

RX都已經好耐 本身d人一到佢就坐低晒 但後期d觀眾都嚇親睇到哇哇聲

係咪每場都有送客環節 好撚正

c君隻手

聽晚睇 好期待
有冇RUNDOWN?
想聽雙喜臨門

好似冇 我都想聽
當你好憎你爸爸

點解要放 夾唔到咩

條女ig係咪hannachanx

好好睇 好有氣氛 可惜最尾握手 C君聽錯咗我講嘅野

好正啊
好想佢地再唱多幾首

btw今晚有個阿叔坐我隔離全程都無放低過部相機 隻眼一直都係係viewfinder入面睇個show

好憎呢啲人

HanaX 好撚正 有無ig

如果個阿叔知道聽日有joox直播會點

我反而真係好好奇佢影乜野
因為我坐側邊 所以企起身個陣佢算係我後面
我試過隻手專登隊到有咁出得咁出fing
但佢都係無放低過部機
就咁坐低睇片都佢影足全程

佢仲要孭住牛龜咁撚大個背囊係前面頂鳩住我 忍唔住出聲屌咗佢一次

今場如果前排多啲人企應該仲好feel
我愛農夫

今日除左廁田同大同仲有咩人去左支持

何雁詩 蔡思達 邦民財務 陳瀅 牛下女車神

黃心穎 死都唔落台

會場係咪有lightstick賣?

成長三步曲、456wing 都好正
特別456wing真係全場大合唱
好中意成個show 有吹水有唱歌balance得好好
仲睇到佢地有心俾機會一班唔出名但好有實力ge artists 上台演出
另外都好同意黃子華對農夫ge comment
首新歌 i go to school by bus笑左
希望下次開show唔洗等7年 阿遲 同埋 teen power 今日都無唱
加油呀農夫 繼續利用你地既影響力俾希望一班後生仔
btw 唔知c君有無上連登 握手同佢講野佢troll番我轉頭

見到成長三步曲個陣 格黎個呀叔都受感染
應該心諗: 吖。。。呢2條後生仔寫得幾好 同埋好身同感受

農夫！一定成為8,90後既一份回憶

多謝你地今場真係唱24呀
嗚好大演唱會後遺症

第一場表示唔係唱左好多歌

我愛農夫 農夫係一個人黎架

高收一張
或兩張都可以

PM價位比我

原價+手續費收一張
TG: eddy2123

求一張

買左14 放左13
早知睇晒兩場

Btw 就算7點到都係7:45pm 先放人嗎？

原來買咗2場 我有錢都睇多幾場 呢幾日都係喺ig回味

14買唔到 唯有係joox睇直播 琴日睇左好撚正 陸浩好令仔 .. aeh唔係係陸永先岩 仲送埋客 好有誠意 仲有見到大同本人 好耐無係樂壇見到佢啦 最緊要仲有著名市民出場 仲有份聽重新找到你 勁牙

著名市民係咩黎

未開show之前 有明星觀眾上台影相講下野禁 有個市民同農夫講hello 比農夫隆重介紹 著名市民Jason

姐係陳柏宇?

No 真係市民 普通觀眾黎

令同牙你老母

梁天琦同快必唱得好好

我想講佢地pang牙 勁姐 絕無冷場

收一張飛

到底幾點去排先會唔miss 9up環節

其實佢一放人就入得好快，你入到去場館行去台前就唔會miss

7:45pm 係第一批放人嗎？

係呀，我尋晚嗰場差唔多依個鐘數就放
尾場嘅各位enjoy

但係我七點三左右去到已經有好多人喺出面排

人生第一個演唱會就係佢

好開心 成長路上有農夫係到

到E家出左黎社會,再聽佢地歌,體會嘅野都多左

香港樂壇需要佢地E種歌手比多d正能量香港人

記得唱 再見fanz

咁如果我7:30pm 開始排 唔知入到去台前仲有冇位企

驚咪早少少囉
最後一場啦

JOOX係咪冇得用電腦睇

電腦唔覺有得禁
想大大個mon睇呀

唔係8點先有得禁咩？

冇拎到個JOOX
有冇巴打會錄低?

準備中啦

邊度入 搵唔到

好似真係無得電腦禁，只好air play返去電視道

手機預約成功左
但係搵唔到係App邊度禁

加上 有直播

我都係
下次唔知要等幾耐

Joox話 分享條link入電腦就ok

[url]【JOOX Live】我正在JOOX觀看『農夫《等錢洗》世界巡迴演唱會』，一起來參加吧！

要預約左先睇到？

禁上面條link

仲未開始

買啲紀念品真係口頭禪

有字慕添

學海無涯得咁少

現場既舉下手啦

舉高隻手，洗乜怕羞

會唔會有backup
10點先睇到

準備爆post轉場

[農夫L] 農夫等錢洗演唱會(2)

星期六睇完演唱會後遺者好嚴重
今日睇埋live應該有排唔洗好

搭緊巴士番屋企得番7%
有無巴絲可以講聲到唱k環節
想聽多次重新拎到你

有無link睇直播

星期日睇完依家都仲成個腦都係

我星期六到今日仲係咁
同人傾計都用歌詞覆

咩菇咩菇

又喺街下轉喇

Heyo

今晚得三個，星期六晚勁多

係囉

個晚成個台都係人

星？

Rapper呀

可能今晚會多啲歌唱

謝霆峰

原來睇得15分鐘😞

下點解？要vip?

星期五

C君條褲

今晚有咩明星去做觀眾？

LM睇C君整雞蛋仔

想睇

本身以為會唱Sam歌 明明有咖啡因公園

上面係咪有巴打要提
唱k環節啦！！

Thanks!!!!! 捕左好耐

聽唔到觀眾反應

佢地叫得好大聲我地先聽到

星期六已經想問 點聽盲？

你咁認真點同你玩

講下姐
佢又唔笑又冇人笑 以為講錯

其實覺得c君唱歌幾好聽

想講星期六場無咩人舉燈

我都覺

左邊多啲

想睇身材喎

快必同天琦上身啦

想睇佢用邊張相

有無巴打影張相上黎

C君成日提連登

連登仔黎既

快必同天琦